% \PassOptionsToPackage{draft}{graphics}
% rubber: set program xelatex


\documentclass[10pt]{scrbook}

% \usepackage[paperwidth=15.593cm, paperheight=23.389cm]{geometry}

% \usepackage[paperwidth=6in, paperheight=9in]{geometry}

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Ubuntu}

%\usepackage[T1]{fontenc}
% \usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
%\usepackage{fullpage}
% \usepackage{textgreek}

%deux-trois francisations supplémentaires
\usepackage{xspace}
\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{Sommaire}}

%règles de typo françaises
\usepackage[hyphenation,parindent,lastparline]{impnattypo}
\usepackage[all]{nowidow}

%pour énumérer différement
\usepackage{enumerate}

% ajoute (entre autre) la bibliographie dans la table des matieres 
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{1}

% urls internes et externes en noir cliquables 
\usepackage[urlcolor=blue,linkcolor=blue,colorlinks,breaklinks=true]{hyperref}

\makeatletter
\renewcommand \thechapter {\@Roman\c@chapter}
\makeatother

%titre
\title{Contre la propriété intellectuelle}
% \subtitle{}
\author{Stephan Kinsella}
\date{\today}
\publishers{Traduit, mis en page et publié par Xavier Gillard}
% \uppertitleback{}
\lowertitleback{\centering

Livre sous licence Creative Commons CC-BY :

Le texte complet de la licence est disponible à
\url{http://creativecommons.org/licenses/by/2.0/fr/}

N'hésitez pas à me contacter à xavier@sploing.fr}


\bibliographystyle{plain-fr}


\begin{document}


\maketitle

\include{parties/avpropos}

\include{parties/intro}

\tableofcontents

\include{parties/résumé}

\include{parties/perspectives}

\include{parties/droitpropriété}

\include{parties/contrat}

\include{parties/conclusion}

\appendix

\include{parties/absurdités}

\bibliography{biblio}

\end{document}
